拉左黑警打人，又拉左刀手，我覺得警察同政府都幾公平，我宣布原諒佢地

係咪咁？

621不如抹左佢？

大和解？

大家一齊重建家園？

下年入飛in警察，好有正義感

不如同警察打和？

黑警還眼

警察都有受傷（仆親），不如打和？

721

原佢老母，場仗有咁多死傷，你拉兩隻狗就想完？難咗啲囉

警察都抽左生死生死簽祭旗啦，大家唔好咁，要大愛原諒警察

一句講晒，無一倖存

送老婆同女警比香港人任屌住中出都唔原諒

打你老母！

不推 咁之前點計 一定追究到底

721
一個都冇告

爆眼
一隻都未還

Blocked

831 死線